[和理非回合]SaveHK 藍絲谷吹雞洗佩洛西版!!!!! 入去幫拖!!

手足記住入去唔係要屌黑警/同藍廢人罵戰, 絕對唔可以有種族歧視如nigga/粗口如FXXK bitch , 係要講納粹中國d賤野同對佩洛西講唔好意思太多被洗腦既人

H

Cls pishhhhh

tui!!!!!!!!!

tuiiiiiiiiiiiii

推呀

幫拖呀好L多藍廢人留言

Tui!

推

唔講野都比個like 啦, 唔可以嬲嬲多過like

藍廢人reply 大部份都係廢老/大陸仔/外國離地狗/fake ac

方向係俾人知佢地係中共

等人地知d廢老英文又差, 又冇腦, 屈佢地係打手, 我地係文明人

入去贊主post同贊手足留言, 睇下邊d先叫主流民意!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

tuiiiiiiii

連登仔 出動啦

多藍廢人留言係好事,等人地知道佢地有幾低質

tui